原來當年喜帖街清場已經係有7個人剝光豬搜身

四女三男剝光搜身

喜帖街示威者投訴警方濫權

【本報訊】警隊爆出懷疑「剝光豬」侮辱被捕示威者的濫權事件。15名上周五在灣仔利東街（俗稱「喜帖街」）示威被捕的保育人士，最少四男三女遭剝光豬搜身，而搜身行動是在律師離開後才進行。其中一名女示威者在女羈留室穿回衣服後，竟發現有一名男警長「路過」，「當時大家仲有eye contact（眼神接觸）」。她不忿被性騷擾，狠批警察侵犯人權。有律師也質疑警方「明玩」示威者。警方則指暫沒發現當日有警員違規。

記者：雷子樂、陳沛敏

約10名被捕人士昨午重返喜帖街召開記者會講述被辱經過。31歲、剛畢業於理工大學應用社會科學系的冼惠芳受到最大屈辱。關注了利東街重建項目約四年的她憶述，當日被捕後，一名軍裝男警長已不懷好意的連續四次近距離對她說：「一陣要做個fully search（全身搜查），有乜事你大聲嗌就得，我會即刻衝入黎。」「佢又話記得我系邊個，因為o系今年5月o既示威見過我。」

「我覺得俾警察性騷擾」

冼惠芳說，當時只感到該名留有鬍子、頭髮花白的「四眼」男警長「好樣衰、好猥褻」，但未有理會對方。其後兩名女警將她帶入女羈留室其中一格，命令她脫去全身衣物，做出蹲下、站立等動作。她稱當時「有o的驚」，沒留意四周環境，直至完成搜身程序，剛穿回衣服時，竟發現該名男警長在走廊路過，正步出女羈留室，懷疑她接受搜身前對方已進入羈留室。

「當時我同佢有eye contact，我覺得好過份，唔知佢幾時入o左o黎！」冼惠芳即時質問兩名女警為何會讓男警內進，但無人給她任何回應。「我覺得俾警察性騷擾，成個過程佢o地都冇當過示威者係人！」四名被捕女示威者全被要求剝光豬搜身，其中嶺南大學文化研究系學生麥家蕾投訴，脫衣後被女警要求抬高臀部，讓警員看清楚她有否體內藏毒：「我覺得呢個動作有侮辱成份，純粹俾人『觀賞』，冇實質作用」。

律師離去後才被剝光豬

有男示威者更兩度被剝光豬。23歲的香港大學動植生物工程系學生王浩賢表示，律師離開約半小時後，他被警員要求在問話室內脫光搜身，「當時警察仲未決定要我入羈留室，根本冇必要咁對我」。第二次搜身發生在被捕後翌日凌晨3時半，當他脫光衣衫後，警員還要求他托起下體讓人看清楚有否藏毒。

王浩賢指出，當晚警員對示威者要求剝光豬搜身的行動，全在律師離開後發生。立法會保安事務委員會副主席涂謹申認為警方在律師離開後才作出這些動作「有o的蠱惑」。

另一名女示威者社區工作員謝旭雯昨帶上頸箍出席記者會，她表示清場當日被數名女警抬起，放入警車前遭她們擲向車內三次再拋進車內，翌日求醫時證實頸部扭傷。冼惠芳直斥警察有關行為可恥，「究竟佢o地係咪得到上司默許，可以眾目睽睽之下侮辱示威者？」他們暫不會向投訴警察課投訴，但要求立法會成立獨立調查委員會跟進。

恐警隊默許打壓示威者

協助示威者的公民起動召集人何秀蘭批評警察在鏡頭前「扮文明」，拘捕示威者後侵犯其人權。涂謹申指出，警方如非懷疑被捕人士藏毒或自殘身體，很少會剝光豬搜身，他指示威者的投訴屬嚴重的指控，也擔心警隊出現高層默許打壓示威者的文化。

警察公共關係科發言人表示，經初步了解，警方當日按既定程序處理該15名被捕人士的拘留事宜，並沒有發現任何違規情況。發言人續稱，警方歡迎投訴人向警方提供進一步資料，以便跟進。若投訴人對警方的處理程序有任何不滿，可向投訴警察課投訴。警務督察協會主席廖潔明不相信有男警員故意闖進有人正接受搜身的女羈留室，認為如有需要，投訴警察課可查明真相。

示威者投訴警察濫權7宗罪

1 〉在女羈留室遭剝光豬搜身期間，有男警員經過
投訴人：冼惠芳（31 歲、女），剛畢業於理大應用社會科學系

2〉兩度被警方要求剝光豬搜身，第一次搜身在問話室發生，當時仍未被告知會被羈留
投訴人：王浩賢（23歲、男），香港大學動植生物工程系三年級生

3〉被剝光豬搜身時，被警員要求做出不必要、帶侮辱成份的動作
投訴人：麥家蕾（24歲、女），嶺南大學文化研究系三年級生

4 〉警方清場時三度將她擲向警車內，事後證實頸部扭傷腫痛
投訴人：謝旭雯（23歲、女），社區工作員

5 〉剝削法律諮詢權
有示威者被羈留時要求見律師，被警員拒絕，稱只能在落口供時有律師在場

6〉無理搜查示威者物品
警員聲稱搜查示威者袋內是否有危險品，其實是拿出其學生證抄下個人資料

7〉故意延長拘留時間
示威者約晚上10時前已明確表示不落口供，但警察拖延至翌日早上才放人

律師：懷疑藏毒才剝光豬

【本報訊】法律界人士及前線警務人員均表示，要求疑犯脫光衣服接受搜身的情況極為罕見，除非有合理懷疑，相信疑犯涉嫌體內藏毒或藏有攻擊性武器，才有此需要。過去曾有示威者投訴警方脫衣搜身，包括01年財富全球論壇期間示威被捕的劉山青，其後有關警員被裁定濫用職權，卻只遭口頭警告。

劉山青曾投訴成立

立法會保安事務委員會副主席涂謹申指出，除非是懷疑疑犯體內藏毒，否則警方極少要求疑犯脫衣搜身，若今次案件警方要求示威者脫光衣服搜身，實在令人感到奇怪。公民起動召集人何秀蘭則引述法律界人士稱，只有疑犯涉嫌藏毒或藏有攻擊性武器，可能傷害自身或他人等情況下，才會脫衣搜身。

有前線警務人員指出，若疑犯要通宵羈留，警方會進行較徹底的搜查，並要求對方脫去胸圍、皮帶、鞋帶等物件，但極少要「剝光豬」搜身。

警方過去曾被示威者指控不合理地脫衣搜身，包括在05年世貿部長級會議期間，大舉拘捕的韓國示威者，以及01年財富全球論壇期間，以鐵鏈把自己鎖在金紫荊廣場旗桿的劉山青。

劉山青當時被帶返警署後，遭一名24歲警員要求脫衣搜身。警監會其後接納投訴警察課的調查結果，裁定該名警員當日未經上級指示要求劉脫衣搜身是濫用職權；但當日有警監會成員批評，只是口頭警告該警員的處分過輕。劉山青昨晚說：「諗番件事都仲好嬲。」並認為今次保衛喜帖街的示威者被脫衣搜身，是「差佬玩人」。
=========================

15示威者全否認阻街罪

【本報訊】因關注灣仔利東街（喜帖街）重建項目發展被捕的15名示威者，共被控阻街及阻差辦公14項罪，昨在東區裁判法院提訊，各人否認控罪，案件押後至11月23日作預審。

15名被告年齡介乎17至42歲，分別為冼惠芳、麥家蕾、胡寶兒、謝旭雯、陳劍青、陳景輝、黃守仁、劉志豪、岑學敏、馮炳德、馮森源、梁玉熹、王浩賢、王恆創及陳允中，均准保釋候審。控罪指他們於今年10月5日，在灣仔利東街及莊士敦道交界造成阻礙，及阻礙警員執行職務。他們昨在庭外示威，求見發展局局長林鄭月娥，並希望特首今日發表的施政報告關注城市規劃。

案件編號：ESCC4600/07

唔好再同我講警察有好人
跟本就係一間合法黑社會尼嘅

一定要洗算班黑警 嚴重濫權加侵犯人權

Cls

警察其實一直都係咁仆街
只係無人關注無人理

一推

二推

三推

四推

推

五推

屌佢老母冚家落地獄啦

六推

七推

Dllm

八推

Push

九推

十推

香港警察 狗屎垃圾

因為香港一直都治安良好
有幾可有人俾人拉
今次大爆發

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

其實黑警一向不按規矩，只係無人企出黎講。所以話只要黑警一落單，當佢係荃灣黑社會咁對待就得，大大力！

波麗露露係咪其中一個

必須推
屌真係要百倍奉還
推撚到上報
仆你個街

屌

佢地明明一直做開d仆街野 但冇人理以為默認左佢地有權力咁做
但而家清算佢地唔俾佢地做就嬲
仆街啦死黑警

全世界警察都無好人
當一個唔配有權力既人 擁有權力既話
就會恰鳩d平民

太賤喇，要求成立民防隊！取締黑警！

記錯人
應該係"高登貞子係咪其中一個?"

得極醜惡阿叔有一直關注同拍片RECORD

屌 仆街黑警賤撚過黑社會

仆街啦

冇一個係無辜!!

被捕義士請入！

推到熱門 我地市民懷疑警方藏毒
全港18區黑警全裸公眾搜身 唔該

本來仲以為尼排黑警先係咁，原來回歸以尼一直都係咁

push

屌 你老母我想殺人啊

推番大佢

點解休班狗拉人單嘢無人煲大佢

所有警察死全家

稱舉報上司疑包庇下屬後遭針對 女警指被性騷擾：搖下半身露猥瑣笑容 (14:40)
2018/8/5

警署懷疑出現性騷擾事件，一名女警聲稱疑因舉報同區警長包庇下屬後遭到針對，包括經常被涉事警長大聲呼喝，上月二人在交談公事時警長甚至「不斷前後搖動下半身」及「露出猥瑣笑容」，令女警感到冒犯，向警察內部投訴及向區議員求助，期望盡快調離現有崗位。

協助事主的黃大仙區議員譚香文批評，現時公務員內部機制存在漏洞，易涉「自己人查自己人」，令投訴人身分有外泄風險，促請當局檢視現行制度，確保投訴人私隱及安全。

譚香文指，上周初接到女警A小姐求助，指今年4月在辦公室內無意中聽到警員X向警長Z求助，指因欠交稅項被主管要求出示「12個月戶口紀錄」，但指自己未能提交，問警長Z「可否幫幫我」。

譚引述A小姐說法，指其後獲悉警員X最終不用提交有關戶口財務證明，她於是懷疑警長Z包庇警員X，並於五月向公務員事務局投訴，但局方指投訴不涉及政策範疇，將投訴轉至A小姐所屬警區自行跟進。

據A小姐了解，警員X現已獲准提早兩年退休，最後一日上班在上周五。

不過，事件風波未了，今年5月有上司向A小姐提及「有人跟進你的投訴」，卻被在同一辦公室的警長Z聽到，隨即反問A小姐「你唔係投訴我呀」。A小姐稱，事後受Z針對，包括不時被大聲呼喝和質問工作進度，又指Z在上月涉嫌性騷擾她。

譚香文表示，A小姐事後已向上級投訴，並正在休假，但將在本月13日復工，但事發後仍需與警長Z一同工作，譚說，會去信要求警務處長盧偉聰，正視有警員涉性騷擾事件，及改善「自己人查自己人」投訴機制，又要求警方保護女事主，即時批准A調離現有崗位。

被問到女警身分及所屬警區，譚香文指為保障事主拒絕披露。《明報》正向警方查詢事件。

-----

搵搵吓發現仲有好多單，淨間再copy先

點會呢排先係咁 四年前都係咁

好撚嬲.....

賤

點解可以咁
好嬲好難過

班死淫狗

【又爆性騷擾】觀塘警區總督察涉傳下體照給女下屬

2016-12-19 10:25

【橙訊】觀塘警區再傳出性騷擾醜聞，消息指一名印度裔總督察在去年聖誕派對後，疑酒後亂性，將下體近照傳送予一名女督察下屬，並致電問她是否收到，女督察向上級報告，涉事總督察已被調職。

警方發言人證實，曾接獲相關投訴。據了解，涉事的印度裔總督察潘保羅(Rajindarpal Singh Pannu)隸屬觀塘警區，現正排期展開紀律聆訊，或會面臨降級處分。他涉嫌在去年聖誕派對後，疑酒後向女下屬傳送不雅照片，包括下體近照以及裸女照片，並致電對方問她是否收到。

潘保羅是全港唯一印度裔三代警察世家，他加入警隊21年，曾接受傳媒訪問，表示自己是土生土長的香港人，說得一口流利粵語，自小在本港接受教育，亦曾參與少年警訊，加上祖父和父親先後投身警隊，在耳濡目染下，他從小志願就是當警察。

警方回應時指會跟進調查事件，強調警隊非常重視人員的操守，如有人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行調查及紀律覆檢。

觀塘警區連番傳出醜聞，據了解助理指揮官(刑事)警司王啟忠上周三，於聖誕派對期間對多名女警作出言語和行為上性騷擾，包括攬腰和掃背，其中一名女警推開王啟忠，有男警見狀上前欲阻止，遭王啟忠揮拳襲擊。

完全違反常理對住呢班人 真係無嘢好講

濫權濫捕濫暴

《明報》：警司涉聖誕派對公然性騷擾女同事 有男同僚圖阻隔反遭揮拳

2016-12-18 10:23

特區警察操守近年更受關注之際，《明報》今日頭條報道，觀塘警區助理指揮官（刑事）王啟忠警司（圖），於上周三（14日）晚觀塘警署警官餐廳舉辦，有約40名督察級或以上高級警官及文職警員出席的聖誕派對期間主持抽獎環節時，曾以「長腿」、「大波」及「著超短裙」等描述得獎者。

報道續指，王啟忠在派對期間，曾向5名女同事「面貼面」傾談及「攬腰」「掃背」，有人被觸摸後「眼濕濕」，也有人曾推開及避開王；最後有男警圖以身體分隔雙方，但反遭王啟忠揮拳或拍打，最終被在場人士制止並帶離會場。

報道引述有該區警務人員表示，事發數日仍未見有任何跟進或調查，擔心有人包庇。警方發言人昨日回應該報查詢指，暫未接獲有關投訴，並強調非常重視人員操守，如有人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行調查及紀律覆檢。該報昨亦曾致電王啟忠辦公室，但電話無人接聽。

報道指，現場有提供紅酒、威士忌等酒精飲品。

癡線 死黑警

diu...

唔打鳩啲狗俾啲教訓佢，狗係唔會尊重人的

行得太前

冚家產啦死黑警

不歡迎警察運動正式開始

陳雲差唔多九年前喺信報有一篇文章（當年佢應該有準時食藥），值得一睇再睇。依家重讀，真係仿如隔世…

陳雲：如何毀滅一隊警察
原刊《信報》評論版二〇一〇年一月二十六日

毀滅一隊警察，不須人民起義，不須槍炮刀劍，只須政府以不義之名，唆使警察陷害忠良，警察就濫權營私，不成為警察，而成為家僕與鬼卒了。回歸之後，警察在警局強奸報案少女，脫衣羞辱保育靜坐示威者，在香港電台門口拘捕做完論壇節目的示威少女及掀褲拍攝其腰部紋身，胡亂控告和平示威者以襲警罪名。看來，前皇家香港警察的遺風，連帶香港的家業，在曾蔭權手上敗壞得差不多了。新政府不珍惜香港的良風善政，一切終如逝水，無可挽回。

是警察，不是私人衛隊

一九六七年之前，香港警察包娼庇賭，當街勒詐小民，如有牌爛仔。港人信任警察，來自六七暴動。暴動帶有反殖民地鬥爭的色彩，但後來因本地居民與難民要求治安與秩序，斥責土共暴徒，支持警察執法，結果反而令大部份香港居民認同港英維持公共秩序的政府功能，將中共視為境外威脅力量，強化港人的恐共情緒，產生本土居民意識，維護了殖民地統治之合法性。暴動之後，英女王授予香港警察「皇家」之名，港府大增警力近六成，港督麥理浩厲行廉政，提高警察的入職學歷及訓練品質，令港人放心授權，即使後來有當街無理搜查身份證這種其他文明地方認為是奇恥大辱之事，港人也覺得理所當然。

然而，港英即使集權，卻是懂得克制權力的。一九七七年維多利亞公園的保釣示威，威利警市嚴厲清場，亂棍打人，很多示威者頭破血流，但港英並未以襲警罪名控告示威者。襲警罪名，是對付黑幫挑釁用的，匪徒一旦與警員有身體接觸，不論是否攻擊，警察便可以此罪名控告，法庭也會輕易定罪，籍此震懾惡勢力。然而，這是留中不發的鎮山大權。將襲警罪名用來對付和平示威者，是輕賤權力，將游散示威的市民當作暴力黑幫集團成員同等處理。同理，用重案組警力對付示威組織者，也是輕賤權力。政府是小題大做，侮辱警察(假若警察仍有良心及職業操守的話)，當警察是家丁嘍囉、私人衛隊，警察日後在行使刑法權力之際，也會失去分寸，動輒濫權，成為酷吏。

警察用「巧暴力」誘捕示威者

個人一例。一九八九年十二月十二日，我在赴德國之前在《年青人周報》登了文章，剖析港英政府制定妨礙自由的《公安條例》，也仗義聲援被捕的「四五行動」成員。爾後，我每年暑假回港，往灣仔青文書屋途中，都會遇到態度特別和善的巡警搜查身份證及書包，令我發不起脾氣來。最後的一次，我忍不住問:「我的樣子像偷渡客麼？」巡警笑說:「我只覺得你不像本地人而已。」我笑答:「也許我僑居德國太久了。」他說:「那你有否德國護照，為何不留在德國呢？」於是我才明白是港英用搜查身份證之特權，借助巡警傳個口信。這是港英對付異議者的政術，雖也濫權，卻比曾蔭權政府在二○○八年將利東街的示威者捉入警署，脫光之後，要示威青年張開陰戶或掀起陰囊搜查毒品，來得文明。

港英只會動用武力或政治技術，卻不會胡亂動用刑法來控告示威者，以免傷及法治基礎，令香港全體受害(包括資產階級)。港英是投鼠忌器，特區政府是玉石俱焚。港英當年用的所謂「刑法」，是煽動、非法集會、游蕩、行為不檢、阻差辦公之類，外界一看便知道是政治檢控或輕微罪名，也不以刑法視之。近年，特區政府用的刑法罪名是「襲警」，不明內情的人，一看便以為是示威者毆打警察。以此觀之，同樣是用刑法(警察也毆打示威者)，港英是留有分寸的，起碼不會污蔑示威者，留一條生路，示威者以後還可以在上流社會立足，我們今日也看見很多這些例子。假若保釣青年當日被控告襲警，今日還可以做銀行大班之類嗎？

殖民地政府在上世紀七十年代之前，用強悍武力對付異議分子，用政治及外交方法將之遞解出境，但不會輕易動用刑法罪名，否則法治蒙污，得不償失。回歸之後，警隊落在曾蔭權手上，卻不以強悍武力，反而用「巧暴力」(smartviolence)的權術，挑釁和平示威者，例如幾個人抬起示威者用手指搓捏其肌膚，使其扭動反抗，或用圍欄封鎖或收緊示威路線的方式，肆意激怒示威者，使其發生口角或身體推撞而控告以襲警罪名，有時甚至示威者舉起鏡頭拍攝警察，也受到一般毆打的罪名警告。這是以刑法誘捕市民，《孟子》所謂「網民」(張開法網驅趕人民進入)，猶如大陸的「釣魚執法」。警察在此等戰術擺布之下，會滋生詐偽之心，維護正義與法紀的操守，終將蠶食殆盡。市民———特別是面對互聯網資訊的年青一代，認清警察蠱惑的真相之後，會對警察執法失去信任。襲警罪名濫用之後，被定罪者會引來社會同情，而示威者稍有異動，都被控告襲警，反正罪名一樣，為何不真打起來呢？不打白不打，血氣方剛的青年就真的會動武，襲擊警察了。

「民不畏死，奈何以死懼之？」稍有政治智慧的領導人，都會克制權力，不會輕賤刑法，就是這個道理。香港法紀無存，警察與市民爾虞我詐，功利一點地說，香港還能讓資本家安居和招引大陸人來購物消費麼？港府如此輕賤刑法，不正是在挖香港的墻腳，破壞香港的繁榮基礎麼？

回歸之後，年青人不再尊重警察，近日大量網上留言在辱罵警察，這是四十年來罕見的景象。香港警察從四十年前的頹唐之中，建立信譽，過程維難，年長一代見到今日的景象，可謂痛心疾首，欲哭無淚。當權者不應強迫警隊執行不仁之任務，陷警隊於不義。正義的執法者，當你不斷地接到不符合公義和法理的上級命令，你還敢正視你頭上的警徽麼？你對得住市民的託付麼？再不辭職的話，你能面對人格腐敗、被正義市民鄙視的下場麼？警察世家出身的曾蔭權閣下，你還能懵懂下去麼？

續上文…

後記：是文刊登之後，群情洶湧。一月二十八日，立法會議員社民連主席黃毓民因「五區公投」而請辭，在翌日失去議席之前，要求保安局局長李少光交代早前警方處理「還我普選元旦大遊行」中的手法，事後拘捕其中一名參與者港大學生陳巧文，是製造白色恐怖，有「秋後算賬」之嫌。李少光否認，不同意有評論指自一九九七年回歸以來，警方濫權問題較以前嚴重導致威望掃地的觀點，又反駁說，指警方羞辱示威者的講法與事實不符。黃毓民及公民黨的吳靄儀先後引述評筆者本文，質問李少光。李承認有讀過本文，但認為當中有斷章取義的地方。

二〇一〇年九月三日，東區法院裁定，陳巧文襲擊罪名不成立。

2017-05-15
剝光豬的啟示21
#警察
有些事，冥冥中是有因果的。

上星期九龍灣發生一宗姦刧案，警方火速抓到疑犯，惜羈留期間，疑犯以電腦線自縊身亡。議員涂謹申撲出來譴責警方失職，其中一問，就是疑犯點解有電線？入羈留室前不是該徹底搜身嗎？

看來涂議員對警隊條件反射地指責太多，開始前言不對後語了。

話說2007年底，政府要清拆灣仔利東街（即喜帖街），有守土份子在街頭絕食抗爭，警方以阻街及阻差辦公拘捕七名請願人士。扣留期間，七人照例要接受剝光豬搜身，男的指警察要求他撥開下體檢查，女的要蹲低翹起臀部檢視，七人深感受辱，事後投訴警方侵犯人權。

議員涂謹申質疑：「點解藏毒、偷竊和爭取權益被捕的都一樣要剝光豬？警察如何判斷搜身程度？」社工邵家臻說：「警方以對付古惑仔手法，懲罰社運的有為青年。」何俊仁甚至要求把搜身警員紀律處分。

事件最後鬧上立法會，警方只好退讓，把所有羈留人士都要剝光豬搜身的一貫做法，改為：無需脫衣、脫衣及脫去內衣三種級別，至於用甚麼級別搜身，就由警署值日官決定。為避投訴，大家都盡量採用較低級別方式。

於是，答前幾天涂謹申的問：「進羈留室不是要徹底搜身嗎？點解自殺疑犯會有電線？」就是你囉！你們說侵犯人權嘛，你們說警權過大嘛，10年前種的因，今日疑犯的死就是果。

今日香港電台的通識網，還有一篇中華傳道會劉永生中學邱兆麟老師寫的教材，這樣教育下一代：「囍帖街的毀滅，不只是一條街的毀滅，而是一個特色社區的毀滅。當年警察拘捕請願人士後，要他們脫光所有衣服，甚至抬高下體檢查，實際上是要侮辱和恐嚇他們，以及阻嚇其他請願者。」

如邱老師所言，「剝光豬」確實駭人，但想深一層，如果你不犯法，剝光豬又干卿何事？警察的執法守則，是用來對付壞人，不是設計來對付示威者。你不會用屁股藏毒，但有人會；你不用原子筆做武器，但有人用；你覺得電腦線是身外物，有人就拿電腦線做奪命繩。

有警員曾在一個越南仔的屁眼搜出兩塊刀片，也有人在腳趾罅藏了毒品，有女人把偷來的外幣塞進陰道，有道友用避孕袋包裹大麻精吞到喉嚨……懲教員曾在大賊葉繼歡入醫院回倉後，搜出一支針筒，一個癱瘓病人偷針筒來幹甚麼？越南仔屁股藏兩塊刀片來做甚麼？好明顯，不是自殘，就是傷人。

所以說，不能憑一己之感覺要執法者改變做事方法，你覺得剝光豬是侮辱，警方卻認為是保障，防止疑犯羈留期間襲擊別人、傷害自己。

政客又說，那高危者才剝光豬吧！咦，法律面前不該是人人平等嗎？大家都是犯法，為甚麼藏毒的要受罪，政治抗爭的就有優待？況且，誰是高危可以憑外表判斷嗎？難道自殘者額頭會鑿住「我想自殺」？逃犯會在臉上刻著「我要走佬」？

警察的專業是對付壞人，他們的對手，99.9%是壞人，難道為那0.1%抗爭者的投訴，就要閹割執法者對付壞人的權威與手段？讓專業回歸專業吧，當警察頭頂套滿人權、私隱、自由、民主這些緊箍咒，你認為，得益者會是誰？

當年旺角驚署單嘢之後已經暴露晒佢地本性啦
而家仲要不分男女都搞

黑社會

清算前，冼死佢班仆街先
一人一袋小硬物！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

搞警察我實支持

咁枝警槍點算

我都係睇返紀錄片先記返起佔中已經搵黑社會幫手清場

蹲底係脫光搜身嘅一環嚟
因為有機會啲人塞嘢入下體
蹲底會跌番出嚟

問題係佢地咁對示威者擺明特登玩嘢啦
依家又唔係以為佢收埋啲咩不法嘢

仆街黑警

脫衣搜身好似無必要，算濫權。

不過你着番衫，坐係羈留室，男警有eye contact就性騷擾？煲大新聞都唔好咁過份...

但只係口頭警告

仲有羈留室好似無分男女，所以步出女羈留室有啲誤導

咁蘋果日報啲報導係咁架啦

黑警真係要世世代代俾狗屌

補返蘋果條link先

係我地一直都忽視香港人真係要醒喇

有仇必報

好撚仆街 睇到想嘔

強姦犯真係唔係一朝一夕造成 人渣

好人好姐點會做警

dllm

你老味

死黑警

黑社會警察屌你老母

好嬲

沒有一個是無辜的

幾時先有黑警死

呢場革命一定要流血

推推

香港警權過盛

有無女權撚？

幫幫手丫

死三代

好仆街

濫權一直有 而家要一次過清算曬

根本警察大部分就係仆街
淨低個啲只係不作為 而唔算係好警察

大家嬲還嬲，但我覺得大家唔好比仇恨蒙蔽雙眼
尼啲新聞可以係連儂牆嘅文宣，比其他人知警察缺乏人性嘅真相咁
尼啲新聞只係支線
五大訴求先係主線

我屌

我覺得真係要搜集好曬尼廿幾年嘅事件，再一切過sd比女權人士

DKLM

香港警察 侵犯人權

垃圾

警察有好人

幫手洗廁所果個姐姐應該係

咁撚賤格

屌啊好撚嬲

睇到好撚嬲

foll唔follow到嗰次示威者投訴後結果？

屌你老母

屌你老母 一定要清算

食撚屎啦
憑乜9野剝人衫

屌你老母好撚嬲！！
公然搞後生女！ Karma幾時先到

冼慧芳

Agger 我要佢全家一齊剝光豬遊街示眾

點解會咁聽話.....有乜事都一定要有律師陪同先好做。

屌你老母 痴撚線

好人變成了壞人時，那些「壞人」並不認為自己成了壞人，他們要麼認為受害者罪有應得，要麼認為自己只是採用了惡的手段來實現其正當的目的，用目的的合理性為自己採取的手段辯護

推 麻包袋

正仆街

咁大家捉到落單狗識點做喇

其實依家咁樣包疪狗隊。
稱唔稱得上叫暴政??

睇得出警隊高層一路以來有心潛移默化下級警員, 去濫權對待社運人士
仲要莫視人權

Qup

小心出刀， 警察放人， 過關走佬

仲有呢篇

廚房藏菜刀被捕 投訴警一年無下文 中年婦斥警：邊個刀唔係放廚房？

屯門山景邨一名婦人去年與房署管理公司發生爭執，及後警方竟以「廚房有菜刀」為證據，指控她刑事恐嚇。婦人又指在拘留期間，警員拒絕讓她飲水及如廁，令她只能在地上小便。她事後向投訴警察課作投訴，但將近一年後至今仍無下文。

年約50歲的馮女士今日在立法會議員梁耀忠的陪同之下會見傳媒，稱在去年9月一名管理公司職員要求她將寓所外的單車移走，雙方在過程中發生口角。馮不滿職員態度惡劣，於是用相機拍攝其樣貌。管理公司職員之後報警，卻指控馮持刀恐嚇。

在30分鐘後配備盾牌的警察到場，要求馮女士開門。及後警方在廚房撿獲一把菜刀，以涉嫌刑事恐嚇拘捕她。馮女士不滿警方竟將廚房菜刀當成證據：「有邊個刀唔係放廚房？你係唔係浪費納稅人嘅錢呀？」

她又指在拘留期間遭警方不當對待，包括多次要求喝水及如廁被拒，令她需要四次在羈留室的地上小便。她又稱有警員曾經出言恐嚇：「我今晚就要整死你」。

翌日案件提堂，主控官更以她有精神病為由，申請把她還押至小欖精神病治療中心，以等候精神評估報告。馮女士因而在中心渡過16日，最終報告指她無精神問題。至今年1月裁判官認為證人口供矛盾，判馮女士無須答辯當庭釋放，更批評主控官在證據薄弱下提控是浪費公帑。

馮女士隨後向投訴警察課投訴，但將近一年仍未完成調查。她對警方無理拘捕感到憤怒，並要求警方致歉。

估唔到呢啲情境會出現響自己成長嘅地方。

真係好心痛。

2016

黑警屌你老母

實有陰影啦屌
有權力唔係咁用㗎黑警

黑警沒有一個是無辜的

佢地必遭天譴

麻包袋

好撚難份

黑警不嬲仆街開架啦

原來得香港有狗係街逗人
仲以為由細到大都係咁就全世界都係咁 果然人係可以壓抑既
甚至仲以為呢個係治安好既原因香港地質素高啲要求高啲
諗下諗下其實個影響深遠到估計唔到
一嚟呢個可能係香港咁多左膠廢老道德撚既原因
覺得香港細 狗嗅覺好強 唔可以犯法 因為一定走唔甩
久而久之人民變得溫馴 甚至會不斷提高自己條道德介線 亦會變得膽怯 窩囊 不敢批判在權的一方 甚至認為在權的一方做既野一定係啱既
咁樣就可以令在上位者權力更穩固 提升社會上層同下層既 Power Distance 下層甚至連向上挑戰既desire都無
久而久之 係呢總環境下長大 就自然誕生左一班自甘被剝削既港豬 犬儒移民中産 連咁多年既示威遊行都係因為咁而失敗
太多所謂道德 覺得自己只可以做聖人 無位俾到人入
咁樣只不過係放大香港人長久以來以剝削自己拎嚟做精神鴉片 自我陶醉既精神啫
對重新建構呢個社會無幫助

要香港浴火重生 必須制定新法 將上一世紀偽善 無人性既廢中廢老 全部拉落馬！

Dklm

沒有一隻黑警是無辜的
全家都要落地獄

屌你咩 推上報

推！

黑警死全家

警察一向都係咁，無一個係無辜

犬文化一路如一始終咁賤

屌 係咪cls咁架

Pish

狗要結構性重組
全部炒 重新請

全部落地獄

解散警隊！！！！

下次唔好打個尼字喇